[pp手足入]唔好係pp嗌口號啦

pp由第一日已好好俾我地入又唔趕我地走
始終要做生意無謂嗌口號搞到佢多個位俾人入啦
已經好多brand跪低左
手足如果要嗌口號就出去嗌啦
大家加油呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

respect pp 唔好令佢難做

國泰做到過哂火啦點幫得落

P牌推唔到

9.1 機場見

起碼至少pp front line d人都無屌鳩我地呀嘛
外面仲要咁多仆街管理公司

錯台都要推